"Het is aan u om te zeggen," zei hij.
"Laten we dan gaan," zei ze.
"Je moet deze kleine plaats beu zijn, en wil de hertog en Lilias en andere mensen zien. "
"Ik wil niemand zien", antwoordde hij grimmig; "maar je moet ben saai.
We zullen gaan."
